好唔開心，真金白銀比錢買相睇，依家全世界免費有得睇！！！！

好似手持緊隻直插至$0既股票一樣。

係佢價值變$0之前
你又唔賣D相俾其他人回本
咁撚廢架

你睇先
打咗個頭淡丁

係咪朋友先

俾錢正傻仔

對住d相打j點解唔睇av打j

無人迫你比錢買垃圾
只怪你買果陣察覺唔到你買既係垃圾

BTW 早買早享....受?

Hello 無圖

或者以後都好多免費睇到呢

咩相要俾錢買 ?

唉